\documentclass[10pt]{beamer}

    \usetheme[progressbar=frametitle]{metropolis}
    \usepackage{appendixnumberbeamer}
    \usepackage{bookmark}
    \usepackage{booktabs}
    \usepackage[scale=2]{ccicons}
    \usepackage[T1]{fontenc}
    
    \usepackage{pgfplots}
    \usepgfplotslibrary{dateplot}
    
    \usepackage{xspace}
    \newcommand{\themename}{\textbf{\textsc{metropolis}}\xspace}
    
    \title{Architektura systemu}
    \subtitle{Cukiernia pod wanilinowym uśmieszkiem}
    % \date{\today}
    \date{}
    \author{Patryk Lisik \\ Jan Filipowicz}
    \institute{Inżynieria Oprogramowania \\ Wtorek, 10:30}
    % \titlegraphic{\hfill\includegraphics[height=1.5cm]{logo.pdf}}
    
    \begin{document}
    
    \maketitle

    \section{Założenia i wymagania}
    
    \begin{frame}[fragile]{Cel i założenia}
        \textbf{Cel:} System ma zapewnić obsługę cukierni sprzedającej wyroby ze
        składników wybranych przez klientów.
 
    \end{frame}



    \begin{frame}[fragile]{Wymagania}.

        Wymagania funkcjonalne:
        \begin{itemize}
            \item Wybór kształtu produktu.(np. pączek, ciastko)
            \item Wybór składników i ich parametrów. (typ ciasta i typ mąki)
            \item Wybór dodatków. (np. polewa, posypka)
            \item Wybór sposobu pakowania
            \item Wyświetlanie historii zamówień 
            \item Logowanie i rejestracja
            \item Obsługa promocji
            \item Obsługa płatności
            \item Dynamiczna zmiana cen składników
            \item Dokonywanie zakupów z kontem użytkownika i bez niego
            \item Możliwość wylosowania parametrów i późniejsza ich edycja.
        \end{itemize}
        
        Wymagania niefunkcjonalne:
        \begin{itemize}
            \item Promocje nie mogą powodować ceny ujemnej.
            \item Bezpieczne logowanie.
        \end{itemize}

    \end{frame}
    
    \section{Diagramy}
    \begin{frame}[fragile]{Diagram przypadków użycia}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=11cm]{out/use_case/use_case.png}
        \end{figure}
    \end{frame}


    \begin{frame}[fragile]{Diagram komponentów}
        \begin{figure}
            \includegraphics[height=7cm]{out/components/Komponenty.png}
        \end{figure}
    \end{frame}

    \begin{frame}[fragile]{Diagram wdrożeń}
        \begin{figure}
            \includegraphics[height=7cm]{out/deploy/wdrozenie.png}
        \end{figure}
    \end{frame}

    \section{Komponenty}
    \begin{frame}[fragile]{Baza danych}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=12cm]{out/db/db.png}
        \end{figure}
    \end{frame}
    \begin{frame}[fragile]{Kasa}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=12cm]{out/Kasa/kasa.png}
        \end{figure}
    \end{frame}

    \begin{frame}[fragile]{Autoryzacja}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=12cm]{out/autoryzacja/autoryzacja.png}
        \end{figure}
    \end{frame}
    \begin{frame}[fragile]{Sklep}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=12cm]{out/Sklep/Sklep.png}
        \end{figure}
    \end{frame}
    \begin{frame}[fragile]{Zamówenie}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=12cm]{out/Platnosc/Platnosc.png}
        \end{figure}
    \end{frame}
    \begin{frame}[fragile]{GUI -- Aplikacja managergra}
        \begin{figure}
            \includegraphics[height=4cm]{out/manager_gui/manager_gui.png}
        \end{figure}
    \end{frame}


    \begin{frame}[fragile]{GUI -- Aplikacja cukiernika}
        \begin{figure}
            \includegraphics[height=4cm]{out/cukiernik_gui/cukiernik_gui.png}
        \end{figure}
    \end{frame}

    \begin{frame}[fragile]{Logowanie}
        \begin{figure}
            \includegraphics[height=4cm]{out/Logowanie/Logowanie.png}
        \end{figure}
    \end{frame}

    \begin{frame}[fragile]{Zamówienie}
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=12cm]{out/Zamowienie/Zamowienie.png}
        \end{figure}
    \end{frame}

 
    \end{document}
    